癡漢國中生?趁電車抖動 跟女高中生親密接觸

日本一名國中男生，用不小心將書本撒落一地、被電車震到站不穩的方法，去偷看、偷碰搭車的女高中生，結果全程都被同車廂的乘客拍下來了。

日本網友「けーと」在《推特》分享影片指出，她搭電車的時候，看到一名男國中生，多次用打開書包，將書包內的課本等物品散落一地的手法，偷看站在前方的女高中生美腿，甚至還趁著電車震動的時候，假裝站不穩，整個身體往女高中生的身體靠過去，讓她表示「這傢伙太危險了」。

網友看到後紛紛留言「不能怪他，這時是性慾最盛期」、「應該是想看內褲齁」、「擁有可媲美足球選手的演技」、「最後那個女高中生感覺挺可愛的」、「這是在大阪的阪急寶塚本線?」（即時新聞中心／綜合報導）

網址內有影片

條友d演技好迫真

wow唔識串

樓豬潮州人？

出版時間：2018/12/24 17:18

唔算好OLD NEWS姐 -.-